Sienta 同 Freed 邊部好？

我想買部間唔中可以坐七人，多數坐四五人既車，要慳油
呢兩部大家會揀邊部

新車黎講
Sienta 個樣好柒
個龍好似細過Freed
但中排收埋方便過Freed

Freed 好樣D
但你要試下坐司機位個標把台會唔會頂腳

我認我腳短，應該唔會頂腳

Freed好力啲

Stream

得舊車

Stepwgn

唔講咩年份新款定舊款點答你

我有諗過 toyota noah... 都幾靚仔

新Freed試坐過
米八坐後座有驚喜

未至於要縮埋一舊
感覺仲好過坐巴士啲窄位啲啲
樣都唔錯
唯一缺點就滿人上斜唔夠力

全新？

原來你食開屎
咁既口味

係，等我周末去試坐下先

新款啦咁

好耐冇見，一本道

呢兩架又好靚仔咩
7人車樣黎講noah算唔差

Freed 好力，好坐

Hiace

新版Sienta有無電門？以前坐過部無，但Freed有。車屋企人方便d

梗有，仲有hybrid版

電門呢啲出車 option 嚟
你街買二手車單電趟門雙電趟門都有

Freed for sure

經常用到第三排就freed.同比較有力
Sienta慳油就買油電. 汽油1500cc坐4-5個都要經常高轉先有力.唔會慳得幾多.同埋收起第3排空間大過freed

試吓車

Serena

freed 轉灣側到驚，同唔算慳油,sienta應該慳油啲，是關輕成百kg
7個位又新車 都係買大一級實際,起碼一家大細坐穩陣啲

比我買Stepwgn 1500cc
真7人車

兩部我都係define 左係偽七人車, 渣得既後座通常都係會摺埋得番中排

但兩部都係得前座有冷氣, 用家們覺得夏天會唔會好熱? (只計中排)

stepwgn 除咗價錢之外完勝

係 尾箱大 坐得舒服

買suv好過

我175cm , 100kg ， 揸freed 無頂腳，個司機seat 位未退到最後
不過最後排我真係俾小朋友坐only
2010年8 人車

食油到hihi

坐咗幾多年

兩蚊一公里無走雞
不如買2000cc 仲好

Freed新款好靚仔

我覺得新款反而柒咗

長期4-5，就咪鬼 1500na 啦 慳唔到油㗎

或者佢好撚憎坐中後排啲人啫

個樣Q版左，fit/jazz都係

我揸2.5na 都未撚駛$1.5 （用能源大法）

2.5 唔駛$1.5/KM..
9 成高速或者得既

一半啦，起碼一半行車時間係市區

9.6Km/ L

Sienta 中排唔好坐，好硬但冇咩support

Freed

4個都冇力

福士touran，有七座有力好揸又平

會唔會成日要整

冇新車賣

我上一部係touran 仲要上代孖叉廚
新車到換揸咗5年，除咗ABS sensor 外無嘢壞過

咁值得一試喎，多謝巴打分享

但行乾7 波箱係要比啲心機照顧，2萬左右要換波箱油

收到，多謝指教

個心覺得揸Sienta 舒服D 同埋隔音好D

1500cc重要柒人車 ,要慳油真係差d啦，車咁死重，但副偈又冇乜力，之後冇力就會大腳d
要柒人車都係正正經經買架大柒人車啦
想慳油又有dd力可以考慮新stepwgn 1.5 蝸牛 係衰在用cvt啫

Serena e power點睇

現役款講, 三排全開下講尾箱空間FREED係簿到連一個箱都味必擺得落, SIENTA明顯佔優, 如果自己長期有D雜物係車而七座又係個經常發生既需要FREED係搞唔掂, 但除此以外, 包括隔音, 視野, 中後排坐椅既舒適度及標板既設計我都認為FREED係略勝.

stepwgn spada

利申freed

Agree
Stepwgn la....

利申: Odyssey

有錢上 Stepwgn 不如直接 Odyssey

你問呢兩部車都係budget 25萬左右，（2020）行貨電油版款我兩部都試過，最後揀左freed。
sienta 操控冇本田咁好，車架剛性欠奉。匹數數字上較輸蝕。上斜扭力坐滿表現很大機會差過freed。

內部我比較buy freed, 張櫈夠厚，都有小小包，後座乘客空間好充足，第三排180高都話ok，大肥佬例外。

慳唔慳油睇你點用，不作評論

Freed 缺點：
車箱隔音一段，路噪傳入車箱但鋪3D 地毯有改善。
CVT 公認缺點，唔知乜可上google
中後排冇冷氣，但要涼唔係等好耐。
開埋第三排冇乜位淨

揀得呢款都唔會拎來飛，最好自己去摸去揸去感受，講乜都好最後岩自己用。

第三排180高都話ok

好難信

用舊AT仲再無力啲，除非用DCT

尾排真係180都ok，不過真係比較嘈

利申：Freed用家

差成10 個喎
咁不如話有錢上odysesey不如直接vellfire/佛

都係衰架啦，不過at波箱可靠d咁

我都明好難理解，我冇180高，但佢又咁講我咁聽

要睇中排有無較前一格
中排犧牲少少.剩3-4隻手指位.第三排可以好鬆動.膝頭唔頂前面

Mazda5
不過無新車了

呢部真係幾正

認真 Honda CR-V 5+2

價錢差唔多，Mazda 8啦，張疏化都正好多

佢肯學皇冠 cut option 減價先算啦，成40個買5+2 搵鬼買